法律撚同我入嚟

喺街度貼街招都係罰千五蚊， 但係破壞他人物品就係刑事毀壞。 如果我承認連儂牆上嘅 memo紙係我， 最多畀人罰千五蚊 ，咁去破壞嘅人係咪等於 破壞他人物品 刑事毀壞呢? 我可唔可以報警拉人呢?
有錯唔好屌咁大力